政府資助旅遊業既真正原因

仲有有聽過好多影相撚
都係蝗團導遊
（冇fc)

唔上導遊
本身旅行社都係紅到黑

支那狗

當時已經諗到同呢班人有關
不過係唔知道咁detail
同埋連帶關係果班人最重要就係區選幫手箍實同落力拉票同叫同鄉投票，加埋係數以萬至十萬計嘅票嚟
簡單講就係用納稅人嘅錢幫建制區選

葉志偉 袁志偉 林志偉
咁多志偉都係大仆街

lm

打和！

以前做開無線奸角嗰個戴志偉好似唔係仆街